屈穎妍再批林鄭抗疫不力 斥與陳智思做公關騷

屈穎妍再在報章批評特首林鄭月娥抗疫不力，不懂民情，指她與行政會議召集人陳智思「坐在萬尺官邸的花園 High tea」、「笑口噬噬互笠高帽」，反問兩人「知道外面七百幾萬人正過着甚麼樣的苦活？」

林鄭月娥早前在 FB 發布她與陳智思在禮賓府對談的短片，大談林鄭月娥擔任發展局局長期間的保育功績。屈穎妍今日（5 日）在報章以「這騷，很爛」為題撰文，形容兩人「坐在萬尺官邸的花園 High tea，想當年威水史，互相吹捧」，反問兩人在面對市民苦況下，為何仍可「笑口噬噬互笠高帽」。

對於林鄭月娥在短片中「責怪」市民在抗疫上「自律性不高」，政府「外防輸入已做到滴水不漏」，屈穎妍則提出一連串反問，「滴水不漏疫情會玩到第四波？滴水不漏每日會一百幾十個案？你身處官邸當然滴水不漏，但黎民百姓卻已是屋漏兼逢連夜雨了。」

很爛

狗咬狗

建制怨婦

忠誠反對派

狗咬狗（假）

政府一直做得幾好
屈穎妍係唔係垃圾yc黎

反中亂港分子！

尚書大人真機靈

屈穎妍等人於1995年8月18日以旅遊為名在福建沿海地區非法蒐集中國大陸軍事機密，於8月20日被當地群眾發現並舉報。福建國家安全機關對他們進行了審查，查明屈穎妍等人的行為觸犯了《中華人民共和國國家安全法》、《中華人民共和國軍事設施保護法》，嚴重危害了國家安全，並於8月25日根據《中華人民共和國國家安全法》第三十條規定，依法將該人等被公安拘捕後驅逐出境

-1唔該 我唔識佢 咪代表我